認真 貓貓兩粒蛋都係肚到 幾多個月大做絕育好？

唉
點解會咁
9個月大啦
嗚
等唔等多兩個月先做好？

驚有咩危險

幫佢按摩下，可能會快落啲

真心咩 9個月大啦
都仲係未有

唔關時間事、如果佢粒蛋係肚就要開肚
不過想貓貓發育完先再做可以等一歲或打後，因為未發育哂就絕育佢可能會冇咁大隻

但唔會發情 四圍痾尿咩

男仔想個頭大d, 就1 yr

男仔發情徵兆比女仔少，唔會點叫但會亂屙

我個隻之前都係咁，獸醫建議最遲9個月度要絕育

點解嘅

我果隻而家就黎7個月大,都係有一粒隱睪
上次睇醫生話下星期可以做開肚手術
今朝想打去BOOK時間
個護士話可以等到8-9個月,真係冇跌埋另一粒落黎,先做
上網睇又話6-7個月就好去做

我而家唔知做唔做好?
等多陣先做定係BOOK左快D做好?

有冇巴絲可以比到意見,謝謝

我睇個間又無講幾時做比較好
但我一聽到佢話要全身麻醉
都會有死亡風險
就好猶豫
同埋開左刀搵唔到粒蛋又要再開大啲個傷口
想等佢大個啲 粒蛋大啲
先再去做

其實係我嗰隻3個幾月時打預防針，
獸醫發現有一粒隱睪，
獸醫叫我如果6-9個月內另一粒唔生落黎就要立刻絕育（最遲9個月）
我番到屋企後每隔幾日就會摸吓落咗黎未
之後佢4個零月另一粒已經落埋黎，
所以我無再跟進

唉
好唔開心
點解會係隱睪

近親繁殖都有可能會有隱睪，唔洗太擔心，其實同貓女絕育差唔多。我隻貓仔都隱罩，獸醫絕育果時話開左肚仲要搵粒蛋蛋係邊佢話多數卡係大脾果個位跌唔到落黎。

想知會唔會話絕育最遲要幾多個月做？

聽人講隱睪可能會有引發cancer所以越早切就越好都9個月係時候要絕育啦

我隻貓仔七八個月果時就做，因為屋企仲有隻細貓女，見佢開始un就去做同埋獸醫話一定要開刀搵返果粒出黎，如果唔係果粒係體內因為體溫高，好易會變癌。

決定做了！唔好有咩事.....
同埋驗血係咪必須㗎？

我貓女同貓仔都冇驗，但有d獸醫會建議驗埋，睇你點決定啦。唔洗太擔心既，當佢係貓女做絕育囉。

很想要吧?

唉
得個袋